[劇透]有無人用漫畫來討論下復仇者4

其實有無marvel 講過電影係咪真係根漫畫結局而寫？
係咪真係會俾Captain拎左隻手套？？
同埋死左咁多人